業主立案法團既人, 完全唔理小業主講野, 可以點算?

小弟棟唐樓最近要組新一屆法團, 業權都有好似200個
但有班似乎當選硬既人, 完全唔理小業主講野, 因為已經夠票當選啦
想問我有D咩可以做到

買埋佢地的業權
唔理你講d咩先？

主要係佢地對其他想競逐委員既人惡言相向, 玩抹黑
仲恐怖過保皇同飯民立選單挑
對我地呢D小業主向佢地提出既普通疑問都當成屎, 又唔答
順手歸埋我地做敵人
咁既人都選到,棟大廈仲點有運行

有冇啲實質野

全香港都勁多

賣左既公屋都係咁，班老野霸撚住

唔知icac仲有冇用
不過冇證據可以問下
根據【選舉（舞弊及非法行為）條例】第二十六條，候選人或任何人為促使或阻礙某候選人或某些候選人當選，而發布有關該候選人或該些候選人的虛假或具誤導性達關鍵程度的事實陳述，即屬違法。